
                      Mala,infumable, las escenas de acción molan mucho pero ya está, hasta ahí..... El guión estúpido, el malo también, parece un villano de los power Rangers... Pffffffffffffffff me pongo de mala hostia cuando pienso en ella. Soy nuevo en este universo de Mad Max si te gusta o eres Fan pues miratela que supuestamente te gustará.
        
            